°/\\/□＊愛人是一件甜蜜又痛苦的事〃＊.. .

×&par;能與你一起的日子，只剩下那麼少]°× []

一齊食m記

牙gay炒飯?

------------------------------- lunch times -------------------------------------
我 ; 傻欣 琪兒 雪雪 lunch 食乜
All ; 就m記啦~
我 ; g[]g[]g[]!
-----------------------------m記----------------------------------------------------
琪 ; e 果到有位wo…
雪 ; 行啦..
我 ; 我去買餐~
欣 ; 我要d餐
琪 ; 我要a餐
雪 ; 我要b餐
我 ; 咁我自己要c餐啦 去排隊先… 唔該 我要a b c d餐
女1 ; 好…請你等一等 …….. 拿!
我 ; thx…. (俾左d錢佢)

沈船...

saved

生炒骨?

_▂+°花心的人，或許\永遠都不能領會愛情的真諦﹏\＊☆°

出pool鳥

無

哇啊啊啊
好正💕💕

死基佬🤮